千奇唔好諗住感化支那

支那洗左佢班人幾廿年
香港班泛民左膠
又講左建設民主中國咁多年
結果係點 大家有眼睇

支那人太多
就算天津大爆炸
都冇引起支那人大肆討論
更何況最近 幾單新聞仔

支那好中意用自己既弱點
去叫人關注 幫助
實情自己唔去理亦唔想理
從而攞你著數
就好似話自己係發展中國家幾廿年
都仲係發展中

依家風頭火勢
有理由懷疑佢想引人感化支那
去令運動失焦
其實佢一d都唔怕你輸出革命
因為你輸出得 都可能要幾十年

但你地想感化支那 就玩殘你個民主運動

總之鄰國既野還鄰

烏克蘭都唔會諗住感化俄羅斯啦

專注5大訴求
追究黑警濫權濫暴

邊撚個話去感化
講明火燒後欄,只有後欄著火
共產黨先會被迫放手